【「我想推廣粵語！」】王祖藍自導全廣東話賀歲片：想做好本土香港電影

王祖藍首次執導嘅《你咪理，我愛你！》，今日將軍澳一間酒店舉行煞科宴，毛舜筠、王菀之、王祖藍、李亞男等等都有出席，毛舜筠同曾志偉喺戲中做一對夫妻，今次已經佢哋係第七次做夫妻，不過毛毛就話唔想有老夫老妻嘅感覺，不過祖藍就話佢哋好有默契。其中毛毛仲有一場戲，要裝個50G嘅上圍，又唱又跳，毛毛話因為上圍太勁，成日撞到人。

王祖藍今次做埋導演，老婆就大住肚嚟撐場，佢話：「好開心，啲演員做得好好，我夠膽講今次一定好笑，你哋有冇聽過毛姐唱歌吖？就算連Sammi都做埋師奶，今次有成60個演員，以前咁多人客串都係過鏡，今次就個個都有故事。」問到李亞男有冇份客串，佢就話：「我全力探班，因為大緊肚，唔可以跳舞。」祖藍又話：「我剪片嘅時候，BB好似聽到歌咁郁嚟郁去。」

嚟緊嘅賀歲片有好多對手，王祖藍就話：「對手係好多，不過唔緊要啦，因為香港幾十年都冇一套廣東話嘅歌舞片。」講到全廣東話，會唔會喺大陸上映，佢就話：「未必喺新年檔上映，我想推廣廣東話，所以想用原聲加字幕喺大陸上，加上呢套係歌舞加兩性喜劇，所以喺大陸上嘅難度都幾大。」祖藍又話想做好本土嘅香港電影，所以都唔係好擔心大陸嘅票房。

王菀之就話噚日睇咗試片，仲話好感動，今次套戲係歌舞片，因為香港好少歌舞片，先以咁感動，又話套戲嘅故事唔複雜，全程都係用廣東話。今次王菀之都話要苦練，因為就平時係唱歌，但今次就要喺歌入面加埋台詞同做戲，所以都難。有一場係王菀之同毛毛嘅戲，王菀之話雖然場戲係搞笑，但都拍到好感動。

支那賤畜王祖藍點解唔返上去支那拍戲,快撚啲返支那交稅先啦

屌你老婆啦

搵夠就返嚟
冇人識你吖死返上去啦

姑勿論佢前科係點
起碼佢而家返返來撐廣東話

比人抽稅
就扮本土

唔係搵夠， 係上面收佢重稅先死返黎香港話支持本土！ 偽人

撈唔掂就欄番來

水尾回流
垃圾

識玩

賤種，邊度有著數就去邊度

一比大陸封殺就死番黎香港，真係好撚肉酸

返嚟核核突突

之前上大陸發展唔係踩到香港一文不值，大陸點點點好嘅咩？返嚟做乜？

收撚皮啦

唔明
中國一心打壓廣東話
你條撚樣就推廣作對

因為支那唔再要啲港星嘛
唔好講港星，連星都唔想要
依啲棄嬰唔返嚟佢口中「咁細」嘅香港市場
佢屎都冇得食呀

閣下言下之意即係任何人都唔可以知迷途而覺返吓嘩?

其實佢上去搵錢都冇咩問題

Tvb 而家嘅情況好難怪啲藝人上去發展

日日拍啲10年不變嘅劇本點進步

佢都有間唔中係香港出show 幫演藝界做下野都算係咁

死撚開啦 就算一部港產片都無 都唔使你拍
我地睇開美國電影 廣東話片 wfc

言下之意係做人留一線，日後好相見
早知今日之前就咪鬼巴之閉串香港市場細搵唔到食，依家要食回要草先核核突突成隻狗噉舐返香港，唔好凡事講到咁盡咪好囉
謝安琪、陳奕迅、林峰都去過支那搵食，但人地未至於出言踩香港，佢地返香港嘅話大家都唔會捉住佢嚟鬧
王祖藍就收皮啦

重點係唔好冇咗自我

聞到燶味，先識返

支持佢
衣錦還鄉

死假膠
電視圈青黃不接咪就係你搞出黎
幫班藝人搭路上去搵人仔

咁咪觀望住先囉
睇下佢有咩「誠意」
又唔使下下第一句就鬧人嘅

王祖藍之前簽咁多藝人，大部份約滿走人時都明串/暗串佢做經理人唔掂

基本上除咗被封殺嘅藝人,大部份都會返支那賺吓錢
但啲犯眾憎嘅賤畜藝人鍾意返去一路賺錢一路踩鳩香港人踩鳩廣東話先會俾人屌

王祖藍呢個賤人係其中一個例子

希望gem同陳偉霆都返黎啦

之前先話應該香港人就要上去發展 學普通話架做乜撚野依家又死返落黎呀

死支那狗死返大陸乞啦，喺上面乞唔掂就返黎扮香港人

觀條毛
個個講都要觀呀？
個底都花晒，憑咩要人觀？

連登蝗話佢地加咗稅都仲賺多香港好多嘛
咪再等下次再加稅囉
橫掂一定會㗎

佢幾時有踩過香港?

佢有踩香港人同廣東話？邊個訪問？

大陸無得撈就死返香港

佢識系管理/做生意咩,書都唔讀得多,扮小丑/刷鞋上位佢就叻

一個二個著草返嚟扮愛香港電影

佢個底花又有咩所謂吖
佢都冇得揀嘞

假如有個人日日鬧本土派
好死唔死有一日佢畀人全家活摘器宮然後得返佢一個死剩種
之後調轉頭日日鬧中共 仲要話要加入香港獨立革命軍
咁你信唔信佢改變立場
(當然佢個case冇咁誇張)

共產黨日日喺到講統戰
兒登仔就剩係識得單挑
有乜理由唔輸吖

王祖藍點會無得撈
佢響大陸仲紅過周潤發

淆底喇

佢二月個訪問
其他自己Google

大陸出事就番黎香港

返支那啦

返去守衛你個九段線啦支那藍

你搵黎睇下

幾時又有出過力啊你 見依排本土電影吸到下金就懶係愛港 慳啲啦屌你老母
做好本土電影啊？ 人唔笑狗都吠啦
古天樂就真係出心出力就真係做好本土電影啦
返黎拍套爛片 就當出咗力 醜唔醜啊

牆頭草來

唔關事
依啲係機會主義者
仲要只係一個邊到有錢就舐邊到又冇骨氣嘅星
統咩戰？
你個咩俾人活摘器官會唔會太唔關事？佢依家俾人封咗個並市場要死返落嚟依回頭草咋
不如話有人唔信有外星人，之後俾外星人拐咗，再反外星人。照你邏輯，我都要信佢喎
你依啲思維咪同國軍一樣，搞兩搞就俾人分化晒，容咩易啫
要信有更加多可信嘅人，憑咩排個個底花嘅人先？講戰略都要睇佢有冇咩情報或者有冇咩勢力啦。冇，佢只係天真買通上面，以為可以搵大錢，但點知依家全個市場俾支那通殺，佢先落返嚟。由頭到尾只係爛頭卒，你話張曉明、向華強舐本土都叫有統戰之用，要搏都叫可以一信啫。一個星、娛樂公司老闆有啲咩？connection呀？有connection唔洗落返香港自己係上面做土王帝啦，好多嘢一眼睇穿有凸
而且無骨氣嘅人根本係信唔過
寧缺莫濫不嬲都係真理

大陸出左通知要限制境外藝人

樓上有打手扮傻

比人dq先扮本土

全中

班老兵喺上面俾人打到仆街呀 , 仲撐唔撐呀

我當真係要用佢
佢啲質素真係唔掂呢
100毛、蘋果動拍啲核核突突爛gag都冇佢咁惡頂
我當佢真係未拍到紅嘅正經片，到佢真係有貨出先評論啦
佢只係講要推廣東話，冇話推質素
以佢水平，佢咪拍下啲爛片引下港豬、馬來豬、新加坡豬啲廣東話人，噉叫「有市場」囉，到頭嚟咪又係只係為食個餅

番大陸揾easy money 💰 唔好咩
講真佢冇咩票房保證

擺係新年檔期連黃子華都有票房啦

衣錦還鄉

黃子華做左廿幾三十年楝篤笑喎
佢主力係大陸
成日係浙江衛視見到佢

浪子回頭

中共出手馬雲都要收皮,你唔係覺得呢D19偽人可以無事

大陸俾人限制收錢上限就死狗咁返黎香港,屌你老母垃圾閪

支那出事就碌返黎扮本土

你唔係真係信呀
R 撈就R撈啦

唔好講咁多 交左稅未

真係節墮，竟然全廣東話變咗賣點

做香港本士電影cover 到支出都算好好成績

應該冇人妄想到可以攞嚟大量吸金

唔少本士電影都出唔到啲明星平日嘅片酬俾佢哋好多都係打人情牌

古天樂雖然真係好有心，但我真係擔心佢啲資金唔可以維持幾耐

大家一齊幫佢話比大陸人知佢推廣廣東話啦

收啦 中蟈依家收重稅就轉個撚頭搵香港人錢

【不合大陸水土】王祖藍歎「本土味」視野窄咗 鼓勵港人北上學習

屎忽矮仔都係陰陰濕濕

係上面聞到風向變先返香港

人脈差,R唔到Job
你估曾志偉咩

雖然唔太吸金 近幾年本土電影既勢頭都比以前好左少少 依啲成果就係靠一啲愛本土電影既人既付出
支那藍知道老共要搞影視業 就即刻縮返黎分一杯羹啦 真係好肉酸
另外作為香港人可以做既都係入戲院睇多啲本土戲 同時都希望佢水準可以慢慢提升返

仲交稅未

受逃稅風波影響就死狗咁番香港
本你老母土呀共狗藍

真係有咁多蠢人,佢講你就信

睇個戲名都尷尬
肯定又係啲夏雨型爛gag

佢呢啲點止陰陽合同 五行八卦合同都唔奇喇

一定唔會睇

好撚仆街

依家番黎撐本土
食屎啦

消費本土

返嚟香港繼續扮女人做小醜囉,你以為返嚟做大哥啊！

又消費推廣粵語

呢條撚屌

點解唔信?
中共ban Q晒D境外藝人
佢假戲真做都要拍返粵語片啦

都話，好快會見到啲之前係咁話香港市場細又乜又物嘅人，會返嚟話好掛住香港，嚟緊會將重心放返喺香港又乜又柒，屌哂你地老母啦，死返上支那救國啊仆街

企開啲喇Dllm

買飛個陣：六點鐘，我愛你

快死啦 大陸藍

推廣你老婆啦仆街

點解要返嚟?
親中都睇你唔起啦

食屎啦共狗一條

有名你叫，蝗早藍

王祖藍全家做雞

咩話?王祖藍想搞港獨.

好無恥 大陸有事就話撐本土
屌你老婆 之前又唔做？

佢最接近做周星馳接班人啦

走啦 支那仔

搵套戲過二千萬先啦⋯⋯

收皮啦 五毛

知道支那有事就扮本土返黎
肉9酸

收皮啦

死撚返上去啦學人扮本土

屌 好嘔心

係唔係大陸限制港澳台演員機會
就返黎做本土

佢其實無鬧香港人/廣東話
不過奶共奶得好核突

半年前先話本土乜乜柒柒

公平d講
套戲起碼一年前開始拍
當時演藝界都未地震

毛毛50g圖呢 諗起都扯

為錢拍戲咪為錢拍戲
駛唔駛講到自己幾為香港本土咁嘔心
仲要講緊半年前先話本土唔好，應該要北上

收皮啦，王祖藍

支那稅務攪掂未